## Задание для проверки навыков работы с консолью
 
### Задание требует наличие linux систем
 
* Какими командами можно сгенерировать приватный и публичный ключи для работы в сети. 
* Написать bash скрипт который сохранит в файл сколько времени работает данная linux система. 
* Написать скрипт который создаёт дамп баз данных, при этом дамп должен быть заархивирован любым архиватором. Дамп базы данных должен быть одной транзакцией. 
* Вам требуется подключиться к веб серверу который не доступен с внешней сети интернет. Доступ к этому серверу возможен лишь по ssh. Как бы Вы организовали доступ?